（突發）3架狗車突然駛入青衣長康邨 可能又有被自殺案

好驚又有手足出事希望冇人被自殺或者被捕

自推希望炒車

推十連1/10

推十連2/10

推十連3/10

推十連4/10

推十連5/10

1:50 有兩架狗車入左青衣偉景方向

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇